［開定先］特朗普連任慶祝區

本人立即轉軚投trump trump sure win

靜靜地贏得唔得呀

好事要大事宣傳

我登必勝